千金小姐英文係乜？

thousand gold small sister

Miss Thousand Gold

Miss Rich

意譯都得

The girl who has a fucking rich father

g with a rich dad

i go to school by benz

Fucking bitch

Miss $1000

Beef or chicken?

miss chingum

Man vs wild

fine lady

G

sugar daddy's little girl

Pussy with gold inside girl

$1000 whore

G1000

Dream girl

golden pussy

G2000

Miss 24k